<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<dataroot>
    <FILM>
        <IDFILM>33041</IDFILM>
        <PRIORITAT>100</PRIORITAT>
        <TITOL>Espies disfressats</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>espiesdisfressats.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Spies in Disguise</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Troy Quane i Nick Bruno</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L’espia Lance Sterling i el científic Walter Beckett són pols del tot oposats. En Lance és tranquil i afable. En Walter, no. Un dia, la història gira de manera inesperada i, per aquest motiu, es veuran obligats a fer-se confiança d’una manera completament nova. I si aquesta parella tan estranya no és capaç de treballar en equip?</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>joHydaro2ho</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>25/12/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32653</IDFILM>
        <PRIORITAT>99</PRIORITAT>
        <TITOL>Star Wars: l&apos;ascens de Skywalker</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>starwarslascensdeskywalker.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Star Wars: The Rise of Skywalker</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>J.J. Abrams</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Daisy Ridley,  Adam Driver,  John Boyega,  Oscar Isaac,  Domhnall Gleeson, Kelly Marie Tran,  Joonas Suotamo,  Ian McDiarmid,  Carrie Fisher,  Keri Russell, Billie Lourd,  Lupita Nyong&apos;o,  Naomi Ackie,  Richard E. Grant,  Billy Dee Williams, Anthony Daniels,  Dominic Monaghan,  Mark Hamill,  Matt Smith</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Tot i que ara tinguis mil generacions vivint dins teu, aquesta és la teva lluita... no ho oblidis mai...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>zuzSEwHs7ug</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>19/12/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33219</IDFILM>
        <PRIORITAT>98</PRIORITAT>
        <TITOL>La innocència</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>lainnocencia.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>La innocència (The Innocence)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Lucía Alemany</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Carmen Arrufat,  Laia Marull,  Sergi López,  Joel Bosqued,  Sonia Almarcha</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Lis viu amb la seva família a un petit poble de Castelló. És una adolescent que somia amb convertir-se en artista de circ i sortir del seu poble, tot i que per aconseguir-ho haurà d’enfrontar-se amb els seus pares. És estiu, i es passa el dia al carrer amb les amigues, i flirtejant amb el seu xicot, uns anys més gran que ella. La manca d’intimitat i el xafardeig constant obliguen a Lis a dur la relació en secret per a que no arribi als seus pares. Una relació que canviarà la seva posició al món.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>10/01/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33009</IDFILM>
        <PRIORITAT>97</PRIORITAT>
        <TITOL>Frozen II</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>frozen2.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Frozen II</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Chris Buck i Jennifer Lee</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Vet aquí que una vegada, fa molt de temps, una profecia va condemnar el regne de Frozen a passar un hivern etern. Ara, la història s’allunya del regne de gel, molt molt lluny. Les protagonistes iniciaran un viatge amb l’objectiu de trobar-hi respostes...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>UomixenrmWI</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>22/11/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33282</IDFILM>
        <PRIORITAT>96</PRIORITAT>
        <TITOL>Sense sostre</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>sensesostre.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Sense sostre (Sin techo)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Xesc Cabot i Pep Garrido</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Enric Molina,  Laia Manzanares,  Teresa Vallicrosa</INTERPRETS>
        <SINOPSI>&quot;Sense sostre&quot; és la història del Joan, un sense sostre alcohòlic que malviu als carrers de Barcelona en companyia del seu gos Tuc. Un present tortuós i reiteratiu mitigat per les cada vegada més espaiades converses telefòniques amb la seva filla Roser i les escasses trobades amb el seu pare. Després d&apos;una d&apos;aquestes trucades, Joan s&apos;abandona a una borratxera en què acaba per perdre el Tuc i essent apallissat. Un darrer impuls el duu a emprendre un viatge sobrehumà cap a una destinació que només ell coneix.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>20/12/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32611</IDFILM>
        <PRIORITAT>95</PRIORITAT>
        <TITOL>Els testimonis de Putin</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>elstestimonisdeputin.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Svideteli Putina (Putin&apos;s Witnesses)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Vitaly Mansky</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Vladimir Putin, Mikhail Gorbachev, Vitaliy Manskiy</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Com si es tractés de l’entrada a una nova era, el 31 de desembre de 1999 Rússia coneixia el seu nou i actual president: Vladímir Putin. Com va ser el seu ascens al poder? Com s’ha convertit en un dels polítics més influents i controvertits del panorama mundial?</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>rus</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>N9P4NAlh87o</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>09/01/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33062</IDFILM>
        <PRIORITAT>94</PRIORITAT>
        <TITOL>Jacob, Mimi i els gossos del barri</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>jacobmimiielsgossosdelbarri.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Jekabs, Mimmi un runajosie suni (Jacob, Mimmi and the Talking Dogs)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Edmunds Jansons</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El pare d’en Jacob ha de fer un viatge de negocis. Serà fora uns dies i, per aquest motiu, el noi haurà de passar una setmana sencera amb el seu oncle i la seva cosina, la Mimi. Tan bon punt hi arriba, s’assabenta que un ric home de negocis vol transformar el parc central i edificar-hi nous gratacels. En Jacob i la Mimi decideixen aturar el projecte. El cas és que tan sols poden fer-ho amb l’ajut d’una colla de gossos de carrer que… poden parlar!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>letó</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 6 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>ZhbLqMs8Y78</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>29/11/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33239</IDFILM>
        <PRIORITAT>93</PRIORITAT>
        <TITOL>Com peix fora de l&apos;aigua</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>comeungattointangenziale.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Come un gatto in tangenziale</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Riccardo Milani</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Paola Cortellesi, Antonio Albanese, Sonia Bergamasco</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Giovanni, treballa per a una empresa encarregada de la urbanització de suburbis als afores de les ciutats italianes. Divorciat i amb una filla.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>24/05/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33040</IDFILM>
        <PRIORITAT>92</PRIORITAT>
        <TITOL>Bobby, l&apos;eriçó</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2016</ANY>
        <CARTELL>bobbylerico.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Bobby the Hedgehog</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jianming Huang</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Bobby és un eriçó ben valent! Fa un temps va tenir un accident i va perdre la memòria, però mai no ha deixat de provar de recuperar-la! Per aquest motiu, emprendrà un llarg viatge...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>yPfLJ4I7qh8</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>29/11/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33283</IDFILM>
        <PRIORITAT>85</PRIORITAT>
        <TITOL>Volant junts</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>volantjunts.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Donne-moi des ailes (Spread Your Wings)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Nicolas Vanier</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jean-Paul Rouve,  Mélanie Doutey,  Lilou Fogli</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Aquest film està basat en una història real. En Christian, un científic especialitzat en les oques salvatges i els seus processos de migració, viurà una aventura fantàstica amb el seu fill: hauran de salvar una espècie en perill d’extinció!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès, anglès i noruec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>31/01/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33261</IDFILM>
        <PRIORITAT>84</PRIORITAT>
        <TITOL>Els consells de l&apos;Alice</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>elsconsellsdelalice.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Alice et le maire (Alice and the Mayor)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Nicolas Pariser</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Fabrice Luchini,  Anaïs Demoustier,  Nora Hamzawi,  Léonie Simaga, Antoine Reinartz,  Maud Wyler,  Alexandre Steiger,  Pascal Rénéric,  Thomas Rortais, Thomas Chabrol</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L’alcalde de Lió, Paul Théraneau, té una posició delicada. Ha passat 30 de la seva vida fent política i, tot d’una, sent una mena de buit existencial. Per superar-ho, decideix contractar una filòsofa brillant, la jove Alice Heinmann...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>Bn1z5I0o-Gk</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>17/01/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33262</IDFILM>
        <PRIORITAT>84</PRIORITAT>
        <TITOL>Operació Panda</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>operaciopanda.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Big Trip</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Natalia Nilova</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una cigonya lliura, per error, un nadó panda a l’adreça equivocada. Serà llavors que Mic-Mic, l’os i els seus amics s’embarcaran en una gran aventura per ajudar-lo a trobar la seva família i la seva veritable llar!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>tUCHqAJ-obY</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>31/01/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32571</IDFILM>
        <PRIORITAT>83</PRIORITAT>
        <TITOL>El viatge de la Marta</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>elviatgedelamarta.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Staff Only</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Neus Ballús</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Elena Andrada,  Sergi López,  Ian Samsó,  Madeleine C. Ndong, Diomaye Augustin Ngom</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una família fa vacances a un complex turístic del Senegal. La filla, adolescent, vol conèixer gent de la seva edat i fer amics. Per això, parla ben sovint amb un treballador de l’hotel, que vol ser cineasta. Ho aconseguirà o les desigualtats socials i culturals no li ho permetran?</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català, francès i wòlof</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>25/10/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33198</IDFILM>
        <PRIORITAT>80</PRIORITAT>
        <TITOL>Ardara</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>ardara.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Ardara</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Raimon Fransoy i Xavier Puig</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Bruna Cusí,  Macià Florit Campins,  María García Vera,  Elisabet Casanovas, Don Bryne,  Lau Florit Campins,  Nan Sweeney,  Carmel McGill</INTERPRETS>
        <SINOPSI>“Ardara” és la reconstrucció d’el viatge que emprenen tres joves a Irlanda, a través dels ulls de les persones que els veuen passar. Segueix les petjades de Maria, Bruna i Macià, per entendre per què mai van tornar a casa. Macià és un noi de Ciutadella de 23 anys, mentre que Bruna i Maria són dos joves actrius de Barcelona. Els tres coincideixen a Ardara, on compartiran els últims dies del mes de juliol en un viatge que s’acaba bruscament on s’acaba Europa, en els penya-segats més alts de tot el continent. O al menys, això és el que diuen alguns habitants d’Ardara.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català, castellà i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>OjxffrUeNp8</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>22/11/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32684</IDFILM>
        <PRIORITAT>79</PRIORITAT>
        <TITOL>Solan &amp; Eri, missió a la Lluna</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>solanierimissioalalluna.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Månelyst i Flåklypa (Louis &amp; Luca - Mission to the Moon)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Rasmus A. Sivertsen</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>50 anys després de la mítica arribada de l’home a la Lluna, en Solan i l’Eri s’embarquen en una aventura espacial, per fer-hi el segon pas. Amb l’ajuda del seu amic inventor i d’enginyoses eines, aconseguiran construir la nau i arribar a l’espai? Una pel·lícula plena de detalls imaginatius i personatges entranyables amb un rerefons irònic sobre els esdeveniments polítics actuals.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>noruec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 5 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>1nahQQMbM_M</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>05/12/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32857</IDFILM>
        <PRIORITAT>78</PRIORITAT>
        <TITOL>Harvie i el museu màgic</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>harvieielmuseumagic.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Hurvínek a kouzelné muzeum (Harvie and the Magic Museum)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Martin Kotík i Inna Evlannikova</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Harvie és un noi molt intel·ligent que només té una única obsessió: arribar al darrer nivell d’un videojoc! Però no podrà aconseguir-ho sense el suport de la seva amiga i del seu gosset fidel... Que comenci l’aventura!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>txec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>vSU0wDbbjks</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>18/10/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33179</IDFILM>
        <PRIORITAT>78</PRIORITAT>
        <TITOL>Les Perseides</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>lesperseides.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Les Perseides</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Alberto Dexeus i Ànnia Gabarró</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Nora Sala-Patau, Marta Tremps, Carmela Poch i Eduard Buch</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Les llegendes de la zona expliquen que un poble de l&apos;Aragó es va construir sobre terreny de batalla de la Guerra Civil espanyola. Els fantasmes i els esperits segueixen deambulant pels seus carrers i edificis mig abandonats. La Mar hi arriba per passar l’estiu més estrany de la seva vida després del divorci dels seus pares, i es refugia en aquestes misterioses llegendes de postguerra i en un grup d’adolescents que viuen segons unes regles diferents de les que ella coneix. Incapaç de distingir realitat i ficció, anirà descobrint un lloc més fascinant del que semblava que farà que es reconciliï amb el seu pare.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>05/12/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33197</IDFILM>
        <PRIORITAT>77</PRIORITAT>
        <TITOL>Quackers: La llegenda dels ànecs</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2016</ANY>
        <CARTELL>quackers.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Quackerz</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Viktor Lakisov</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Avui, ningú no creu en velles llegendes, però volem explicar-vos que, fa molts anys, una bruixa malvada va prendre sense escrúpols el poder a l’ànec del sol...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i rus</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>v2WSrw0CNho</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>31/01/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32678</IDFILM>
        <PRIORITAT>74</PRIORITAT>
        <TITOL>Barcelona 1714</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>barcelona1714.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Barcelona 1714</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Anna Bofarull</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Bernat Quintana,  Alba Brunet,  Juanjo Puigcorbé,  Mikel Iglesias,  Àlex Casanovas, Francesc Garrido,  Txe Arana,  Fermí Fernàndez,  Toni Albà,  Joan Crosas</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Barcelona 1714 explica la història de l’Agnès, una jove que intenta sobreviure en una ciutat en guerra. Amb la vitalitat de la seva joventut, l’Agnès aspira a viure, a fugir de la ciutat, fet que no pot entendre en Jan –l’home a qui estima–, un jove oficial dedicat en cos i ànima a la defensa de la seva terra.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>A0-mIW5U9yo</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>20/09/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>31444</IDFILM>
        <PRIORITAT>73</PRIORITAT>
        <TITOL>Jean-François i el sentit de la vida</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>jeanfrancoisielsentitdelavida.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Jean-François i el sentit de la vida</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Sergi Portabella</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Max Megías, Claudia Vega, Àgata Roca, Pau Durà i Théo Cholbi</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El Francesc té tretze anys i problemes a l’escola, com tants altres nens. Però ell és diferent, perquè el que vol és dir-se Jean-François i ser francès. Per això, què millor que anar a veure Albert Camus?</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>Hg9FpL-5UXg</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>06/07/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32569</IDFILM>
        <PRIORITAT>72</PRIORITAT>
        <TITOL>La vida sense la Sara Amat</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>lavidasenselasaraamat.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>La vida sense la Sara Amat</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Laura Jou</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Francesca Piñón,  Isaac Alcayde,  Pau Escobar,  Joan Amargós</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El Pep, de 13 anys, està completament enamorat d’una noia del poble dels seus avis, la Sara Amat. Una nit d’estiu la Sara desapareix sense deixar cap rastre. Al cap d’unes hores, el Pep se la troba amagada a la seva habitació.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>zMX_IpY87pA</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>12/07/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32824</IDFILM>
        <PRIORITAT>70</PRIORITAT>
        <TITOL>Basia</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>basia.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Basia</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Marcin Wasilewski i Łukasz Kacprowicz</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Basia té cinc anys i viu a ciutat amb els seus pares, amb el seu germà i amb un amic de peluix. De vegades, com qualsevol infant de la seva edat, s’enfronta a grans problemes i ho fa amb intel·ligència, amb curiositat i amb un sentit de l’humor ben particular...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>polonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 3 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>2bxqlgSwxhA</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>27/09/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32602</IDFILM>
        <PRIORITAT>64</PRIORITAT>
        <TITOL>Mascotes 2</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>mascotes2.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Secret Life of Pets 2</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Chris Renaud</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Max estima la seva propietària, la Katie. Viuen en un edifici de Manhattan i són feliços. Però un dia, descobrirà la realitat crua... el duran per primer cop al veterinari!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>lOz12a0SIb8</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>09/08/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32708</IDFILM>
        <PRIORITAT>63</PRIORITAT>
        <TITOL>Playmobil: La pel·lícula</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>playmobillapellicula.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Playmobil: The Movie</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Lino DiSalvo</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Charlie desapareix de manera inesperada en el màgic món de Playmobil. La Marla, la seva germana, s’embarcarà en una gran aventura per intentar que torni a casa. Ho aconseguirà?</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>7tIIAqWe-m4</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>30/08/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32575</IDFILM>
        <PRIORITAT>62</PRIORITAT>
        <TITOL>Toy Story 4</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>toystory4.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Toy Story 4</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Josh Cooley</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Compte! Ha arribat una nova joguina a la vida de l’Andy i la Bonnie. Es diu Forky. És nova, lluent...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>-_yfphc33YI</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>21/06/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32680</IDFILM>
        <PRIORITAT>60</PRIORITAT>
        <TITOL>Maleïda 1882, l&apos;aventura de Jacint Verdaguer a l&apos;Aneto</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>maleida1882.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Maleïda 1882, l&apos;aventura de Jacint Verdaguer a l&apos;Aneto</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Albert Naudín</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Lluís Soler, Santi Pocino, Guillem Oms, Eduard Gonzàlez, Bernat Gasull</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L’estiu de 1882, Jacint Verdaguer va resseguir el Pirineu a peu i de cap a cap. Estava comen­çant a escriure el que seria un dels seus millors poemes: ‘Canigó’. Més de 130 anys després, re­correm l’itinerari original per rescatar de l’oblit una gran gesta de la nostra història pirinenca: la primera gran travessa d’alta muntanya fins la Maleïda, el cim de l’Aneto, protagonitzada per un català il·lustre.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>SGSVbqW2yjQ</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>05/07/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32630</IDFILM>
        <PRIORITAT>45</PRIORITAT>
        <TITOL>Cançons per a infants i bestioles</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2014</ANY>
        <CARTELL>canconsperainfantsibestioles.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Tänk om...</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Linda Hambäck i Marika Heidebäck</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un film d’animació amb 12 històries musicades, en què s’inclouen una sèrie de contes sobre la vida animal, l’amistat i la complicitat. Una declaració d’amor, la relació entre joves i grans i el desig de viure aventures meravelloses i fantàstiques. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>suec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 2 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>28/09/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33159</IDFILM>
        <PRIORITAT>40</PRIORITAT>
        <TITOL>Les vides de Marona</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>lesvidesdemarona.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>L&apos;extraordinaire voyage de Marona</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Anca Damian</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Aquesta és la història d’una gosseta que recorda els diferents amos que ha tingut al llarg de la seva vida i als quals ha estimat incondicionalment, omplint d’innocència i de llum totes les llars on ha viscut.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>28/02/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33301</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>8 ½ Women</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1999</ANY>
        <CARTELL>8women.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>8 ½ Women</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Peter Greenaway</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>John Standing, Matthew Delamere, Vivian Wu, Toni Collette, Amanda Plummer, Polly Walker, Shizuka Inoh, Barbara Sarafian, Natacha Amal</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Fascinat per la cultura japonesa, el fill d’un empresari ric de Ginebra accepta dirigir diversos negocis de pachinko al país asiàtic. Quan mor la seva mare, torna a Suïssa per consolar el pare. Amb l’objectiu de distreure’l li mostra els films de Fellini i d’aquesta manera es decideixen a obrir un bordell a la seva gran mansió.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès, italià, japonès i llatí</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33291</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>A Torinói ló</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2011</ANY>
        <CARTELL>atorinoiio.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>A Torinói ló</ORIGINAL>
        <DIRECCIO> Béla Tarr, Ágnes Hranitzky</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Volker Spengler, Erika Bók, János Derzsi, Mihály Kormos,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Es diu que el filòsof Friedrich Nietzsche va caure per sempre en la bogeria en veure un cotxer que fustigava el seu cavall perquè aquest es negava a caminar. El film mostra la vida d&apos;aquest cotxer, la seva filla i el vell cavall en una atmosfera preapocalíptica i conmovedorament existencialista.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>hongarès i alemany</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>10/02/2012</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>29182</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Al sostre del món</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2015</ANY>
        <CARTELL>alsostredelmon.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Tout en haut du monde</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Rémi Chayé</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Sasha és una jove aristòcrata de Sant Petersburg amb un avi aventurer que va marxar al Pol Nord i no en va tornar. Per demostrar que realment hi va arribar s’embarca en una aventura que mai no havia imaginat. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 6 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>UTK32Dilr7c</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>11/03/2016</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>29497</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Albert</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2015</ANY>
        <CARTELL>albert.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Albert</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Karsten Kiilerich</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L’Albert és un nen espavilat i molt, molt entremaliat. Fent disbarats destrossa l’estàtua principal del poblet on viu i no se li acut altra cosa que robar un diamant per poder comprar un globus aerostàtic i posar-lo al lloc de l’estàtua trencada.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>danès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>AeYfgpd7Ajc</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>10/06/2016</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33303</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>All That Jazz</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1979</ANY>
        <CARTELL>allthatjazz.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>All That Jazz</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Bob Fosse</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Roy Scheider, Jessica Lange, Leland Palmer, Ann Reinking, Ben Vereen, Cliff Gorman, John Lithgow, Wallace Shawn,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Estructurada a partir de dos estrats, el real i l’il·lusori, &apos;All That Jazz&apos; és la història d’un coreògraf compulsiu obsessionat per assolir la perfecció en la seva feina. El film és al mateix temps un drama, un musical i una història d’amor en què s’elogia el món del &quot;show business&quot; al mateix temps que revela tot el sacrifici i el dolor que comporta el glamur i la persecució de l’èxit en el teatre i el cinema.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>05/09/1980</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33290</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Che strano chiamarsi Federico</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2013</ANY>
        <CARTELL>chestranochiamarsifederico.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Che strano chiamarsi Federico</ORIGINAL>
        <DIRECCIO> Ettore Scola</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Tommaso Lazotti, Maurizio De Santis, Giacomo Lazotti,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Documental que ret homenatge a Federico Fellini per commemorar el vintè aniversari de la seva mort. Combina imatges d’arxiu i escenes rodades a Cinecittà. Ettore Scola evoca la seva trobada amb ell a la revista satírica &quot;Marc’Aurelio&quot; als anys cinquanta i recorda les amistats comunes i, sobretot, el plaer compartit de fer cinema.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>30/04/2015</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33302</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Christopher Columbus</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1949</ANY>
        <CARTELL>christophercolumbus.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Christopher Columbus</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>David Macdonald</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Fredric March, Florence Eldridge, Francis L. Sullivan, Kathleen Ryan, Derek Bond, Nora Swinburne,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un biopic de Cristòfor Colom en què el mariner té una relació rica i ambigua amb Isabel la Catòlica i bufeteja el rei.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33295</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Fortunella</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1958</ANY>
        <CARTELL>fortunella.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Fortunella</ORIGINAL>
        <DIRECCIO> Eduardo de Filippo</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Giulietta Masina, Paul Douglas, Alberto Sordi, Piera Arico, Nando Bruno, Guido Celano, Carlo Dapporto, Eduardo De Filippo, Carlo Delle Piane,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Escrita per Fellini, Flaiano, Pinelli i De Filippo, i amb música de Nino Rota, s’ha dit de Fortunella —la història d’una noia dividida entre la misèria i la creença de tenir sang noble— que és un film fellinià sense Fellini. És una de les grans pel·lícules centrades en les vicissituds còmiques i tràgiques del poble napolità, que De Filippo va dirigir després de la guerra.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>08/06/1959</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33307</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Gigi</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1949</ANY>
        <CARTELL>gigi.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Gigi</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jacqueline Audry</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Gaby Morlay, Jean Tissier, Yvonne de Bray, Franck Villard, Paul Demange, Madeleine Rousset, Pierre Juvenet, Michel Flamme,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Danièle Delorme va precedir Audrey Hepburn o Leslie Caron en la primera adaptació d’una novel·la de Colette sobre l’educació sentimental d’una adolescent. La cineasta Jacqueline Audry i el seu marit i guionista Pierre Laroche van reeixir sobretot en l’adaptació d’obres de l’escriptora francesa (Minne, l’ingénue libertine; Mitsou ou…) tot injectant-li una sensibilitat decorativa a la manera de la &apos;belle époque&apos; dels anys cinquanta.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33296</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>In nome della legge</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1949</ANY>
        <CARTELL>innomedellalegge.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>In nome della legge</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Pietro Germi</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Massimo Girotti, Jone Salinas, Camillo Mastrocinque, Charles Vanel, Saro Urzi, Turi Pandolfini, Peppino Spadaro,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un dels primers treballs de Federico Fellini va ser participar en l’escriptura del guió d’aquest drama sobre la màfia que té lloc a un petit poble sicilià.

            Amb una fotografia impecable i decadent, Pietro Germi realitza un contundent film de denúncia social que tan bé va caracteritzar el seu cinema.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33304</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>It Always Rains on Sunday</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1947</ANY>
        <CARTELL>italwaysrainsonsunday.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>It Always Rains on Sunday</ORIGINAL>
        <DIRECCIO> Robert Hamer</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Googie Withers, Jack Warner, John McCallum, Edward Chapman, Susan Shaw, Patricia Plunkett, David Liney, Sydney Tafler, Betty Ann Davies,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Quan s’escapa de la presó, Tommy es presenta a casa de Rose, el seu antic amor. Tot i conviure amb el seu marit i les seves fillastres, Rose l’acull d’amagat.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i hebreu</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33294</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Le Boucher</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1970</ANY>
        <CARTELL>leboucher.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Le Boucher</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Claude Chabrol</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jean Yanne, Stéphane Audran, William Guérault, Roger Rudel, Antonio Passalia, Mario Beccara,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Encara que narra la història d’un psicòpata amb aficions criminals, Chabrol no desaprofita l’ocasió de fer el que li agrada: descriure l’ambient provincià francès.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>12/07/1971</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33293</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Luci del varietà</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1950</ANY>
        <CARTELL>lucidelvarieta.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Luci del varietà</ORIGINAL>
        <DIRECCIO> Alberto Lattuada i Federico Fellini</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Peppino De Filippo, Carla Del Poggio, Giulietta Masina, John Kitzmiller, Folco Lulli, Franca Valeri, Dante Maggio, Checco Durante</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El primer film de Fellini, codirigit amb Lattuada, ens acosta a les misèries d’una companyia de teatre ambulant de la postguerra, un tema que permet al cineasta abocar en la història part de les seves vivències personals, alhora que hi apareixen ja esbossats temes i personatges que Fellini desenvoluparia amb més amplitud en films posteriors.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià, anglès i rus</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>01/01/2014</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33298</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Mildred Pierce</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1945</ANY>
        <CARTELL>mildredpierce.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Mildred Pierce</ORIGINAL>
        <DIRECCIO> Michael Curtiz</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Joan Crawford, Jack Carson, Ann Blyth, Zachary Scott, Eve Arden, Bruce Bennett, George Tobias, Lee Patrick, Moroni Olsen, Butterfly McQueen,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Joan Crawford, famosa per les seves interpretacions de dona forta, lliure i molt dura, va tenir l’oportunitat de canviar de registre i d’interpretar, en aquesta adaptació de la novel·la de James M. Cain, una mare abnegada, capaç de sacrificar-ho tot per l’amor a la filla, d’un caràcter bastant mesquí i sorprenentment interpretada per l’actriu Ann Blyth. Totes dues van ser nominades a l’Oscar, però només Crawford el va guanyar. Estrenada amb el títol &quot;Alma en suplicio&quot;.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>01/11/1948</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33299</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Neco z Alenky</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1988</ANY>
        <CARTELL>necozalenky.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Neco z Alenky</ORIGINAL>
        <DIRECCIO> Jan Švankmajer</DIRECCIO>
        <INTERPRETS> Kristýna Kohoutová,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El primer llargmetratge de Švankmajer és aquesta memorable versió d&apos;Alícia en el país de les meravelles, que recupera el poder fascinador i transgressor del clàssic de Lewis Carroll.

            &quot;La utilització de diferents materials, components i tècniques d’animació, l’aparició d’elements propis de Švankmajer ─esquelets d’animals impossibles, nines antigues, titelles txeques, decorats pintats per Eva Švankmajerová─ i la improvisació, converteixen el film en un veritable viatge a l’inconscient, articulat enginyosament al voltant d’aquelles taules i calaixos que serveixen de porta a un nivell cada vegada més profund de la ment infantil” (Jesús Palacios).</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>txec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33300</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Nine</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2009</ANY>
        <CARTELL>nine.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Nine</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Rob Marshall</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Daniel Day-Lewis, Marion Cotillard, Penélope Cruz, Kate Hudson, Nicole Kidman, Judi Dench, Stacy Ferguson, Sophia Loren,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Adaptació d’un musical de Broadway del 1982 que, al seu torn, és un remake de &apos;8 ½&apos; de Fellini. Narra la crisi personal i professional d’un conegut director de cinema amb problemes amb les dones que l’envolten. Una posada en escena captivadora i una planificació brillant de les seqüències coreografiades converteixen aquest film en un festí visual i sonor servit pel director de &apos;Chicago&apos; (2002).</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès, italià i francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>22/06/2010</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33306</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Ratatouille</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2007</ANY>
        <CARTELL>ratatouille.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Ratatouille</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Brad Bird</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Remy és una rata que desitjaria ser un gran xef. Les condicions les té, i viu a les clavegueres sota d’un gran restaurant amb estrella parisenc. Tot sembla anar-li de cara, però no és conscient que un rosegador en una cuina és allò que ningú no desitjaria veure.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>03/08/2007</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33308</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Sunrise: A Song of Two Humans</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1927</ANY>
        <CARTELL>sunriseasongoftwohumans.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Sunrise: A Song of Two Humans</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>F. W. Murnau</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>George O’Brien, Janet Gaynor, Bodil Rosing, Margaret Livingston, J. Farrell MacDonald, Raplh Sipperly, Jane Winton,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>És la primera pel·lícula americana de Murnau, un film sobre la fidelitat conjugal i sobre la fascinació que exercien les grans ciutats sobre la gent del camp, ple de poesia i lirisme, i considerat com una autèntica obra mestra, que en la primera cerimònia dels Oscar, on va guanyar &quot;Wings&quot;, de Wellman, va ser premiat amb tres estatuetes: actriu, fotografia i qualitat artística de producció. El talent del cineasta per combinar la inspiració expressionista amb el realisme més depurat va convertir &quot;Sunrise&quot; en una sorpresa històrica.</SINOPSI>
        <VERSIO>Muda, amb rètols en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33297</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Team America: World Police</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2004</ANY>
        <CARTELL>teamamericaworldpolice.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Team America: World Police</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Trey Parker i Matt Stone</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Trey Parker, Matt Stone, Elle Russ,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Els creadors de &quot;South Park&quot;, la sèrie animada més irreverent de la televisió nord-americana, Trey Parker i Matt Stone, canvien la tècnica d’animació per explicar una satírica història sobre la política mundial protagonitzada per supermarionetes, molt deutora de la sèrie televisiva anglesa de la dècada dels anys seixanta &quot;Thunderbirds&quot;.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès, francès, klingon, coreà i àrab</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>23/03/2005</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33305</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Toby Dammit</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1968</ANY>
        <CARTELL>tobydammit.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Toby Dammit</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Federico Fellini</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Terence Stamp, Salvo Randone, Marina Yaru,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Episodi del film &apos;Tre passi nel delirio&apos; (Històries extraordinàries), que es completa amb els curts “Metzengerstein”, de Roger Vadim, i “William Wilson”, de Louis Malle. “Toby Dammitt” és l’adaptació lliure del conte d’Edgar Allan Poe “No us jugueu el cap amb el diable”.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès, italià i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>17/03/1989</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>29527</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Tres dies amb la família</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2009</ANY>
        <CARTELL>tresdiesamblafamilia.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Tres dies amb la família</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Mar Coll</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Nausicaa Bonnín, Eduard Fernández, Philippine Leroy-Beaulieu, Francesc Orella, Ramón Fontserè, David Verdaguer, Amália Sancho, Aida Oset</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Després d’haver passat temps a l’estranger, la Léa ha de tornar immediatament a Girona, on el seu avi patern acaba de morir. La mort del patriarca és l’excusa perfecta per forçar la convivència entre els seus descendents.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català, castellà i francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>26/06/2009</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33292</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Unter den Brücken</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1945</ANY>
        <CARTELL>unterdenbrucken.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Unter den Brücken</ORIGINAL>
        <DIRECCIO> Helmut Käutner</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Hannelore Schroth, Carl Raddatz, Gustav Knuth, Ursula grabley, Hildegard Knef,</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Dos barquers i una misteriosa passatgera transiten per l’Alemanya del darrer any de la guerra, sense fer cap referència al nazisme. Un cant a l’amor i al lirisme. Adaptant la novel·la de Leo de Laforgue &quot;Sota els ponts de París&quot;, Käutner va desplaçar l’escenari original a l’espai berlinès per narrar una història romàntica ben llunyana de la realitat del Berlín del 1944.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>alemany</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>31455</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Ver a una mujer</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>veraunamujer.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Ver a una mujer</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Mònica Rovira</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Sarai García, Mònica Rovira</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una relació de parella que arriba a la seva fi, dues dones que conversen sobre el que ha passat i un passat que torna una vegada i una altra.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>Novembre 2017</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32340</IDFILM>
        <PRIORITAT>25</PRIORITAT>
        <TITOL>Gordon i Paddy</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>gordonipaddy.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Gordon och Paddy</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Linda Hambäck</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Algú ha robat les nous! L’hàbil guineu no descansa mai i només en Gordon, el gripau comissari, la podria ajudar, però és tan gran... Per això, quan troba la rateta Paddy, que és molt àgil, decideix nomenar-la la seva assistent. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>suec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>w7Ow4bctbhM</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>05/04/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>31221</IDFILM>
        <PRIORITAT>25</PRIORITAT>
        <TITOL>Petzi i la mar salada</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>petziilamarsalada.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Klump</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Michael Bohnenstingl, Johannes Weiland i Paul Cichon</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L’osset Petzi i els seus amics, el pingüí Pingo i el pelicà Riki, es passen el dia junts i s’estimen molt. Junts, decideixen embarcar-se en una aventura que els portarà a conèixer món i a viure tota mena d’experiències. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 3 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>XU5C6H5A6_4</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>26/01/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>30119</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>El regal de la Molly Monstre</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2016</ANY>
        <CARTELL>elregaldelamollymonstre.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Ted Sieger&apos;s Molly Monster - Der Kinofilm</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Matthias Bruhn, Michael Ekbladh i Ted Sieger</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Quan els pares de la Molly Monstre inicien el viatge amb l’ou que conté el seu futur germà, ella s’adona que s’han deixat un regal important i inicia també el viatge amb el seu amic Edison. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>alemany, anglès, suec, francès i italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 3 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>_pjCHUGucGo</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>20/01/2017</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>29739</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Grand Prix a la muntanya dels invents</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1975</ANY>
        <CARTELL>grandprixalamuntanyadelsinvents.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Flåklypa Grand Prix (Pinchcliffe Grand Prix)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Ivo Caprino</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L’inventor Reodor Felgen viu amb els seus amics animals, en Ludvig, un eriçó nerviós, pessimista i malenconiós; i en Solan, una garsa alegre i optimista. Tots tres construiran un cotxe de competició gegantí, Il Tempo Gigante. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>noruec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 6 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>05/01/1981</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>28374</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>L’hivern i la primavera al regne d’Escampeta</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2008</ANY>
        <CARTELL>hiverniprimavera.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>L’hiver de Léon et Le printemps de Mélie</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Pierre-Luc Granjon i Pascal Le Nôtre</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Al Regne d’Escampeta, a la vila de Baltasar i als boscos i muntanyes, una colla de personatges peculiars viuen contes de fades. Preciosisme tècnic que combina fons medievals, guinyol i il·lustració.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 4 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>CReLl5UTAs0</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>04/06/2015</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>31542</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>La increïble història de la pera gegant</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>laincreiblehistoriadelaperagegant.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Den utrolige historie om den kæmpestore pære</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Amalie Næsby Fick, Jørgen Lerdam i Philip Einstein Lipski</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Dos amics troben una ampolla amb un missatge i una llavor a dins. Quan planten la llavor, s’inicia una aventura amb monstres, pirates i peres gegants. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>danès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 4 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>A6FlYgqQMVU</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>23/11/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32474</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>La Mia i el lleó blanc</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>lamiaiellleoblanc.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Mia et le lion blanc</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Gilles de Maistre</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Daniah De Villiers, Mélanie Laurent, Langley Kirkwood, Ryan Mac Lennan, Lionel Newton, Lillian Dube, Brandon Auret</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Mia viu a Sud-àfrica. Té 11 anys i una infantesa especial, perquè conviu amb un cadell de lleó blanc...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>HJvzIjYulJs</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>12/04/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>31509</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Laban i Labolina</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2006</ANY>
        <CARTELL>labanilabolina.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Lilla spӧket Laban</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Per Åhlin, Alicja Jaworski, Alicia Björk, Karin Nilsson i Lasse Persson</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Els protagonistes d’aquesta tendra pel·lícula d’animació sueca aprenen a conviure i a experimentar amb les emocions. Laban és un fantasma que, en lloc d’espantar la gent, té por de la foscor! El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>suec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 2 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>e8fzEuyCynw</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>11/05/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>28976</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Phantom Boy</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2015</ANY>
        <CARTELL>phantomboy.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Insaisissable (Phantom Boy)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Alain Gagnol i Jean-Loup Felicioli</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un gàngster desfigurat fereix l’inspector de policia que el segueix. Immobilitzat a l’hospital, coneix un noi d’onze anys que fa un tractament llarg i que té el poder de sortir del cos. Com un fantasma, invisible, alça el vol i passa a través dels murs.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>ed0xw3FpcXA</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>14/11/2015</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>31737</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Tipitips</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2010</ANY>
        <CARTELL>tipitips.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Vem? / Tänk om...</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jessica Laurén</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Amb una estètica i unes temàtiques especialment dirigides al públic més petit, “Tipitips” es converteix en la perfecta primera experiència cinematogràfica. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>suec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 2 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>AAlhIiwDraI</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>28/09/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32511</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>7 raons per fugir</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>7raonsperfugir.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>7 raons per fugir (7 razones para huir)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Gerard Quinto, Esteve Soler i David Torras</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Emma Suárez,  Lola Dueñas,  Sergi López,  Francesc Orella,  Àlex Brendemühl, David Verdaguer,  Jordi Sánchez,  Alain Hernández,  Manolo Solo,  Nuria Gago, Aina Clotet,  Pepe Viyuela,  Vicky Peña,  Pol López,  Borja Espinosa,  Ramón Fontserè, Àgata Roca,  Rosa Cadafalch,  Albert Ribalta</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Set històries que barregen l&apos;horror i la comèdia, set moments d&apos;humor negre tan estranys com propers, set visions surrealistes d&apos;una societat que no avança...</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 16 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>i0_k2uxnMNY</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>05/04/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>30252</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Animalades de cine</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2011-2016</ANY>
        <CARTELL>animaladesdecine.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Animalades de cine</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Pascal Adant, Frits Standaert, Pascale Hecquet i Fabrice Luang-Vija</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Divertida adaptació de vàries faules populars portades a la gran pantalla amb sentit de l’humor i enginy. Petites històries universals que conserven el caràcter educatiu original i hi afegeixen creativitat i diversió.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 4 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>ZZ_3xXusIbM</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>11/03/2017</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32617</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>City for Sale</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>cityforsale.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>City for Sale</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Laura Álvarez Soler</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Montse Garcia,  Joan Poch,  Jordi Papell,  Mai Casas,  Pepita Català, Carolina Montoto</INTERPRETS>
        <SINOPSI>A través de quatre famílies de Barcelona vivim les conseqüències de la turistificació i la gentrificació a la capital catalana. Dia a dia, mentre molts veïns són expulsats de les seves cases, els barris de Barcelona van perdent la seva essència. Com podrem evitar-ho?</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33200</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Cordes</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>cuerdas.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Cuerdas</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>José Luis Montesinos</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Paula del Río,  Miguel Ángel Jenner</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Amb el dolor per la mort de la seva germana encara molt recent, Elena, una jove tetraplègica, s’ha retirat a una masia al camp amb el seu pare. Allà té l’ajuda d’Athos, un pastor belga especialment ensinistrat per a ajudar-la. No obstant això, qui hauria de ser el millor amic de l’home ha contret una estranya malaltia... i s’ha convertit en el seu pitjor enemic.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>10/10/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>29574</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Darrere la porta</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2015</ANY>
        <CARTELL>darrerelaporta.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Darrere la porta</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>David Gimbernat i Pere Solés</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Mercè Pons, Hans Richter, Carlos Lasarte, Mingo Ràfols, Miquel Gelabert</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Sara viu a la seva presó particular explotada pel seu propi pare, un militar feixista retirat que l&apos;anul·la com a persona. L&apos;arribada al pis d&apos;en Josep, un inquilí jueu professor d&apos;universitat, li farà recuperar la il·lusió de viure.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>qlGmzfEgWa0</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>24/10/2015</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>28176</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>El meu veí Totoro</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1988</ANY>
        <CARTELL>elmeuveitotoro.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Tonari no Totoro</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Hayao Miyazaki</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En els anys 50, una família japonesa es trasllada al camp. Les dues filles, Satsuki i Mei, entaulen amistat amb Totoro, un esperit del bosc. El pare és un professor universitari que estimula la imaginació de les seves filles relatant rondalles.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>japonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>OIdBLl5zj4I</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32542</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Els dies que vindran</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>elsdiesquevindran.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Els dies que vindran (The Days to Come)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Carlos Marques-Marcet</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>David Verdaguer,  Maria Rodríguez Soto,  Albert Prat,  Sergi Torrecilla</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Vir i Lluís, una parella de trenta anys, aviat tindran un fill. Aquest bonic succés ocorre només un any després que la parella comenci a estar junta. Com afrontaran aquest nou repte?</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>CZZ6ijmXtqM</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>28/06/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32118</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Ernest &amp; Celestine, contes d&apos;hivern</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>ernesticelestinecontesdhivern.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Ernest et Célestine en hiver</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Cheng, J. i Roger, J. C.</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L’Ernest és un os enorme amb esperit d’artista i cor generós. Viu amb la Celestine, una rateta òrfena que fa temps va acollir a casa seva. Junts viuran tota mena d’aventures mentre es preparen per a l’arribada de l’hivern.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 3 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>aTyOVOaeSMs</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>06/12/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33309</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>La Lur i l&apos;Amets</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>La_Lur_I_L_Amets_cartell.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Lur eta Amets</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Joseba Ponce, Imanol Zinkunegi</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Aquesta és la història de la Lur i de l’Amets. Faran un viatge inoblidable, es traslladaran a diferents èpoques i allà viuran grans aventures! Vols que els acompanyem i ens endinsem en la cultura basca?</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>basc</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>07/02/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>30137</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>L&apos;aventura</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1960</ANY>
        <CARTELL>lavventura.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>L&apos;avventura</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Michelangelo Antonioni</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Gabriele Ferzetti, Monica Vitti, Lea Massari, Dominique Blanchar, Renzo Ricci</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una noia de família rica està promesa amb un arquitecte, però té molts dubtes sobre si al final es casaran. Un viatge a una illa siciliana on ella desapareix i l’aparició d’altres personatges, com la seva millor amiga, compliquen les coses.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>14/05/1969</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32350</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>M&apos;esperaràs?</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>mesperaras.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>M&apos;esperaràs?</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Carles Alberola</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Carles Alberola,  Cristina García,  Alfred Picó,  Rebeca Valls</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una nit. Un sopar a l&apos;apartament de Rubén, un separat a qui els seus millors amics, el matrimoni format per Jaume i Raquel, han buscat algú perquè tingui una cita a cegues i deixi de queixar-se de la mala sort que té amb les dones.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>19/10/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>30410</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Pàtria. La llegenda d’Otger Cataló i els 9 barons de la fama</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>patria.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Pàtria. La llegenda d’Otger Cataló i els 9 barons de la fama</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Joan Frank Charansonnet</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Boris Ruiz,  Miquel Sitjar,  Miquel Gelabert,  Joan Massotkleiner,  Àngels Bassas, Ali El Aziz,  Joan Frank Charansonnet,  Dani Bernabé,  Albert Riballó,  Xavi Prat, Pol Cardona,  Susanna Plana,  Alba Lòpez,  Alex Van Whije,  Jordi Reverté, Carles Serra,  Robert Rodriguez</INTERPRETS>
        <SINOPSI>&apos;Pàtria&apos; està basada en la llegenda d&apos;Otger Cataló que parla dels orígens de Catalunya i viatja en el temps entre els segles XV i VIII perquè explica com les gestes del cavaller són transmeses oralment a un monjo de l&apos;època medieval.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>ABBCICXSZ9E</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>09/06/2017</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32040</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Peret, jo soc la rumba</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>peretyosoylarumba.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Peret, yo soy la rumba</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Paloma Zapata</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Peret, Pepita Becas, Andreu Buenafuente, Miliu Calabuch, La Chana, Emiliet, Pep García, Joanet, Justo Molinero, Rafael Moll, La Payoya, El Petitet, Peret Reyes</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El títol no deixa lloc a equívocs: aquest és un retrat íntim i alhora un homenatge a Pere Pubill Calaf, Peret.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>QEOfmI3iKu0</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>22/03/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32322</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Tocats pel foc</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>tocatspelfoc.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Tocats pel foc</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Santi Lapeira</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Sergi Cervera, Mireia Oriol, Belén Fabra, Jordi Cadellans y Nil Cardoner</INTERPRETS>
        <SINOPSI>A una petita barraca de la perifèria de Barcelona hi arriba un personatge clandestí i misteriós a conviure amb la família.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>16/01/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>29100</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Una dona sota la influència</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1974</ANY>
        <CARTELL>awomanundertheinfluence.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>A Woman Under the Influence</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>John Cassavetes</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Gena Rowlands, Peter Falk, Vince Barbi, Sonny Aprile, Katherine Cassavetes, Nick Cassavetes, Fred Draper</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Retrat introspectiu d’una dona turmentada per la constatació d’un enorme buit existencial, insatisfeta davant una vida sense il·lusions, atrapada entre el marit i la rutina dels fills.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
</dataroot>
